有冇人聽過 sure excellxnt呢間野 ？

呢間野係做咩嫁
我有個朋友好似入左去做
好似幾好揾咁
又有得去旅行 仲搬左出去同同事住
搞到我都有少少興趣添...

傳銷？

即係點 唔係幾明

自己Google啦

有無人知現時佢個公司地址